［放灰] 根本就唔會有人愛我

現實

有咩問題？
你有咩優點？
淨係叫春已經好令人反感

我都係 孤獨終老

人人憎恨我

我都一樣

正正常常無話無人愛既

如果是肥閪就首先減肥

唔識交際 無朋友
可以對對我好既人 超級好

我係 ok

等人愛不如先愛自己

第二句，人人都係咁咁濟
只係你自以為是先覺得係優點

巴打講得冇錯
對人好係廉價 根本唔係優點

請先增值自己

咁我無優點

我愛你

係

唔好咁灰，我嚟愛下你
（利申：絲）